轉會評論：若盧卡古真入魔，曼迷要默哀一季（何Wayne消息）7-7-2017

錯, 係默哀兩季

伸延閱讀:

何Wayne倒數FIFA17球員Rating（20-11）- 繼續抨擊普巴 25-9-2016

曼聯太多主角(普巴)，冇人識做配角（何Wayne消息）9-1-2017

曼聯vs利物浦 - 賽後評a：有人太on9令曼聯贏唔到 16-1-2017

靴里拉黯然的命途、摩連奴清洗球員、為普巴搵保母，都是權力鬥爭的初步表象（何Wayne消息）2-6-2018

曼聯請到保母Fred就放心散步？美斯都散步？普巴的辯護太荒謬，佢仲有冇得救？（何Wayne消息）6-6-2018

大家記得禁下d廣告

等何sir 繼續有尊嚴咁生活

直頭用paypal donate la=.=

未夠18碎點申請 >_<

呢下現今五大聯賽除左lkk同morata應該都無人會炒

BENZ 馬

屌你老味當豬腦流架?!

何sir同LKK都係辣殺